有冇人記得903有個廣播劇叫「黃金少年」！

唔知係咪人大左⋯最近由頭聽番有另一番風味😩

[行動po]香港人日程表更新

有能力就有價值

買過佢出本書

記得 萬能俠
果故仔真係寫得好正

正...不過淨係第一季劇情有印像

之後好似無第一季咁緊張咁吸引

Btw 邊度聽返？

細so飾演蘇耶

萬能俠

有能力就有價值，關於愛情無能為力

有呀，我upload緊

1-4季！Happy Sharing!

其實我唔明點解第四季要黑化發仔

去到後尾好9........

Jojo

呢排聽返
聽到吳水同埋玉婆

好好聽，以前一放學就開收音機聽，好多明星配音以前嘅日子真係好，劇本寫得幾好，演譯都好好，邊度有得聽返？

多謝巴打！